亡國已經講得客氣，大膽估全球人口減走三份一

超高傳染性，多過一種病毒，死亡率被隱瞞，我覺得死亡率低係錯覺，第一，資訊不透明，第二，由於有多過一種病毒，可以係n種入面有兩三種好高致命，咁玩又得，又或者折磨你一兩個月先死又得，咁呢一刻個死亡率咪低囉

世界末日確定，但可能係小型版

香港咪玩撚完

咁又唔會
好快全球禁大陸人入
就會傳染唔到

香港未必

身邊好多人都唔信
嚟緊呢幾日係離開香港既最後機會
今次真係認真

你錯啦, 各國都已經有人中招除咗北韓。

我都係咁諗,新年後玩完, 之後大爆封港可能係一兩個禮拜後。

呢隻潛伏期場
又唔同病徵

仲未有鬼佬中招
照計大陸唔少鬼佬
唔通呢只肺炎只搞黃種人？

金將軍將會征服全球。

真係好撚似疫病公司

唔好 爆咁大全球會出手幫中國

香港陪葬

初三就要返香港的我 都唔知點撚算好